用咩方法買 Iphone Xr 最平？

本身用Iphone 8,想轉Xr
邊到買/方法買最抵？
如果trade 機買，大約trade 到幾多？
部I8 冇花，新淨，冇壞
求幫手

去到十月換啦，到時所有機都平

有排等喎

唔想等就直接機換機 我ip7爆哂mon都減咗千幾

其實佢個步驟係點，你確定左買 佢先會幫你check 可以trade 到幾錢？

到時新機都出啦，仲xr

出新信用卡 拎迎新優惠

咩信用卡有優惠？

是但申請張信用卡平幾舊至1千。

佢應該講緊出新機時，舊機會減價

Xr 個mon低清左，鏡頭又廢左，咩原因令你想換

用緊8+，記錯8係一樣

等 smartone 劈價再 trade in

好似岩岩先劈完，一等就唔知等幾耐

樓 正窮西
影衰晒FAN BOY

8轉xr好似冇提升wo
8都ok啊

Csl 128減700，256減800

8 is good

Xr 好似都上唔到$8000

有咁多咩？ 信用卡？

不要想太多！
我𠴱陣衛訊買既 就直接問佢ip7買機扣到幾錢
幫你驗完之後問你個價岩唔岩 岩就買機幫你扣

諗諗吓好似係賣機唔係換機

等多幾年買二手

我放比你